美國總統特朗普在聯合國大會發言

CNBC有篇野笑尻佢嘅speech 係小丑

fake media

聯合國本身都係可笑機構
得咩教育 衛生 教科文範圍先有d共識
而且又畀小國搞到膠化

我都覺，2010年代打後根本廢晒
所以呢個speech 可以視為對UN嘅警告

世貿 聯合國 fifa
走向同一方向 就係膠

明明支那干涉中國足協都冇畀人禁賽先好野

啲左膠唔係笑 係酸

連cnbc都有左膠同支那人
真係唔知邊個傳媒可靠

咁佢吹到自己史上最偉大咁誇，比人笑正常架wo

佢內政令美國失業率問題得到解決，誰人能及？

佢國際貿易令全球重新同美國簽過所有貿易協定，誰能做到？

佢如果玩爛埋你個臭閪支那，就可以同列根並列

誇？誇得過小支支啲領導走出黎講笑話話：「是人民挑選了我」？

波台

你睇返我啲post就知我不嬲支持侵
只係想佢唔好成日吹到咁大，有咩事又比左膠傳媒spin
而家支那仲未好似蘇聯咁解體就話史上最偉大，未免太誇張

Trump doesn't realize the impact trade war could have on his voters, asset manager warns

又無視事實

又搵d華爾街財妓製造輿論
堆fake news真係開盡turbo

心諗 你理得人會唔會影響自己選票 明知不可為而為之 咁唔係叫忠於自己咩？
傻的嗎左膠到底想表達d咩

老老實實，Trump既形象又真係差d, 但真係做到野!

係咪得返Fox news正常

況且呢間野喺支那有業務
仲想搵人仔，搞尻支那咪斷人衣食囉

侵侵好似耶穌咁樣，趕走晒聖殿d商販，得罪班宗教領袖
今次佢肯定同班華爾街人士結怨

呢鑊好睇

我而家只會睇fox news
d留言都正常好多 cnn果堆媒體太多Hater 唔講事實仲衰過五毛

真係駁唔到
以前成日話fox biased，話佢唔值得睇，好快執
點知到頭來首先墮落既會係懶係自由左派既merdia
我都轉左睇fox了，最鐘意睇tucker Carlson講logic玩鳩班libtards

屌你老母佢講撚左35分鐘班左膠係到播6秒鐘笑聲就話侵比全世界笑，成個演說講咁多野無視哂真係痴撚線

變撚咗馬雲

Donald Trump's worldview was laid bare at the UN -- and it should worry anyone who understands history

Late night laughs off UN's response to Trump

Analyst: Trump shoots himself in both feet

cnn都痴撚線

Clinton News Network

說到惹人歡笑，他也算是了。。。。

d人笑下又當新聞寫一大篇文, 左膠死都要搵位入

無線痴撚線 bias到想打爆部電視

有分析指

有傳媒指

當撈侵應該宣佈退出聊聯合國

其實幾型

好似中國嗰啲"拿起石頭坑自己的腳"

顧及選民又話你民粹

堅持原則又話你忽略民意

仲講到侵侵on9到俾人笑都唔知
無線收咗幾多錢

衛生有共識?
早幾年邊個係主席

算唔算假新聞?

我岩岩食飯見到 cctvb真係

其實有眼睇侵侵真係做左好多實事唔係得把口
問題你班左膠左媒日日玩攻擊自導自演人身攻擊
打到人都覺你煩

左膠反應

侵侵係真心愛國，笑佢嘅都係冇聽過佢講野嘅人。佢個樣係好笑d但係講起野黎好型。

話以前d人為平搬走晒d工業去外國，美國少左好多職位，侵侵話為左俾多d職位本地人要搬返d廠返黎。

話明明美國幫緊d有石油嘅國家，d國家又唔報答返美國，油價重要係咁加。侵侵話要佢地報答返美國，重要減油價。

我以為都睇msm覺得侵侵係癲嘅，原來癲嘅係呢個世界

有冇人cap 圖， 我覺得好正

一個美國人為美國做咁多嘢，居然俾人笑，左膠真係仆街死

助養你 幫你發達
然後冇回報都算 多個朋友

但之後重要比人搵笨
你估做善事助養兒童咩
唔嬲就假

左膠係世界毒瘤

其實自己讚自己又真係幾好笑...

你講緊奧巴馬？

Fox D留言先正到爆燈
CNN個成日Ban鳩人